TVB依家淆到用膠紙遮台徽 有無人去支持下佢哋

可惜無影低 依張之前影到嘅

仲有好多反咗記者証,可能都係党媒

貼下所有港聞組記者樣等各位提防下。

呢隊個天線向外果面先有logo

過街老鼠

怕畀人知係無線新聞呀？
又話無線新聞事事關心嘅咩

去訪問下佢地

轉頭拎雞蛋掟9佢班CREW
成班都垃圾

影佢地有人干涉嗎？

食屎啦叫佢地

外國用奶昔呀，拎雞蛋出街好難解釋，
而且奶昔老麥就有了，拎住黎飲吹你唔脹

即刻過去

岩岩佢地互動新聞台讉責示威者講粗口阻止佢地採訪

啲採訪車有無油晒3色logo同線？

吓
惡人告狀？

比人屌得少啦

屌得好
你咪唔好報囉

好似午姦見佢哋訪問的士佬
話唔見好撚多錢

等佢live緊果陣大大聲問佢係咪黨媒
做咩唔影黑警打人？
以子之矛 攻子之盾

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

死仆街 佢地老豆老母教佢地做人講大話既咩
佢地都係咁教仔女既咪

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK